《突發》英國政要討論開放予所有香港人（包括非BNO）right of abode

英國政要討論開放予所有香港人right of abode, 又唔見BNO講,唔係話要移民去海外support香港咩？又唔見人

（下邊呢個係另一個提議）
政要爭取Commonwealth幫香港人（不限bno)發出避難citizenship

最後，想問各位BNO入左英國政黨未？又話做左BC要投票乜乜乜黎幫香港，呢樣係bno未平權都做到嘅野，入左黨就可以投黨魁，可以投個比較關注香港嘅黨魁，當呢個黨大選贏左就等於首相。
但10個bno有9個都無入

之前有另一個post有details，但作為bno連自己有咩權利 有咩方法去幫香港 都唔知、或者唔做，就唔好full of empty words話幫自己爭取英籍係幫香港啦，我寧願你話怕死走先都冇咁嬲

推

Push!

up

BNO撚呢？死晒？

Connect各國政要

撚前撚後咩態度呀巴打

留名等睇一大班人話bno平權對英國冇好處，打嘴炮

全部人有咪好囉
成撚日喺度分化 做咩？

BNO撚話要去海外建國架喎 點解呢啲又唔幫手推？

唔分化下點推得郁

在此再次呼籲港人入黨，增加政治籌碼：
保守黨 Conservatives🔹 (黨員人數:191,000）
入黨請click:
英國手足link

香港手足link

入黨費: £5(26歲以下)/£25

26歲以下記得禁Under 26 會費平啲嫁

工黨 Labour 🔺(黨員人數: 519,000)
入黨請click:

入黨費: £52.56

自由民主黨 Liberal Democrats🔸 (黨員人數: 120,845)
入黨請click:

——
🇬🇧Britons in Hong Kong🇬🇧
Telegram:

Facebook Group:

Official Site:

玩到咁大 真係人走地留

樓主分化五毛，拉

300萬bno得30萬人續
叫班友續都難

無可能，班友好口響架喎，係為左香港先忍痛去英國🇬🇧

樓主五毛分化

呢啲又唔見BNO撚推

因為如果連特衰護照都有，咁自己個bno咪cheap晒？

不了，如果連特衰護照都有，咁自己個bno咪cheap晒？

憑咩

Hi BNO撚

咪係，唔好同我爭BC啊你班垃圾特區護照狗

新香港？

中國駐法大使館Twitter抽中火水 燒著以色列 極速扮戶口被hack

自己有BNO
不過唔想英國冇條件開門比香港人

一.益咗支那移民同雙非
二.如果冇條件開門 一定有唔少人尻衝英國 到時我吔咪又比人話蝗蟲

如果冇一嗰堆人，冇條件開門我都可以接受

幫手推

大家都係唔好推喇 如果連特衰護照都可能有居留權，咁自己個bno咪cheap晒？

咁一定會有screening嘅屌你

應該要有 背景審查，支持中共果d可以送返中國享受

樓主係有鋪癮中意開口埋口屌晒啲有BNO嘅人，當佢正常運轉就OK
成年都嚟緊，仲係有啲人戒唔到一唔老黎就戰狼式屌自己友
當練下EQ

其實你有無click入去睇

如果所有香港人都得，咁之前續bno有咩用

樓主五毛分化撚拉

唔好呀, 唔想D仆街藍絲過去英國

BNO仲多藍屍

戇鳩同五毛係兩樣嘢嚟，不過你中意啦

都要出生地係香港先得掛

應該要有個舉報藍絲制度

push

BNO撚：sorry齊上齊落唔包走難，有得走我走先

之前喺區議員page嗰度cap嘅

1997後都會有？
定只限1997 7月1之前

其實點都係戰到最後一刻，有同無都只係後路咁解

全部人佔領英國都得
倫敦變佐敦

入左黨未啊屌你

入左黨未 未入唔好話自己BNO

pish

求後生

救

又狙擊

無啊，整cheap晒我本bno

仲記得611嘛？

見到班偽善狗就想嘔

唔想益大陸人

整cheap我個bno status

算把啦，BNO撚唔會理架啦

其實而家個31萬BNO 好多都係後生黃絲，老嘅唔識續期，藍嘅未必會續，只要佢先lock 死呢31萬人，再睇下跟住個啲應該點處理

唔好玩踢爆啦
好老尷

入黨啊

入撚左啦
有valid BNO

開返畀750萬人？
共碟入晒去啦

Push

係Q
班藍屍有利益傳到出黎
鳩衝去做添啦
有風骨就唔係藍屍啦

呢個post一定沉底，因為bno撚選擇性失明

我全家人都冇BNO
預左無得走
無得走嗰d咪安安份份繼續做中國人囉
我地都無得㨂

而家講幫冇BNO嘅人，我諗係有機會嘅，但可能淨係幫嗰d無BNO，但係有被補記錄、或者有明顯被迫害證據嘅人，你話幫晒全部非BNO人，我諗無可能，呢度又多多400萬人。 唔通英國想香港700萬人走晒，咁同中國反枱有咩分別？

即使有BNO，我覺得最終有居英權嘅機率都係好細，英國人點會想咁多英文都唔係好識嘅黃種人去英國（大部分香港人連基本英文小說都唔識睇，基本上好難真正融入到英國社會） ，同埋佢地本身種族歧視咁嚴重，尤其係針對亞洲裔人。

同時Propose緊commonwealth

97後 而父母冇bno都派埋真係唔合理
你話冇登記bno嗰啲比佢補登記都算啦

禾黎喇

仆街死廢老, 叫佢搞回鄉證算啦

入黨未

呢條友熟口熟面 好似係話本BNO 無撚用㗎喎
又轉風向？

不如只限有bno 同香港出世嘅人有（唔俾帶任何人走 就算屋企人）如果未滿18但係香港出世 都只能夠等到滿18歲同英方交涉（若果香港人去到英國10年內行為不檢超過三次 以及犯法 英國有權遣返）以上純粹我自己睇法 至於乜嘢顯得本身擁有bno好冇面嗰啲（有咁嘅諗法你就已經唔配做香港人 自私撚同大陸有咩分別）自己都有Bno 完全唔覺得高人一等😅

咁佢地就唔係香港人？又話手足齊上齊落

乖，唔好放棄

班藍絲過到去又宣傳中國

咁天琦走唔到唔通又抵死
又話咩擁護香港價值觀就係香港人
原來仲要查埋老豆老母上幾代係邊到黎
香港原住民咪班鄉黑囉 佢地係咪好撚黃呀？

點解hong kong watch 得139個訂閱

當然係香港人
但係法理上英國真係對呢批人冇責任
交比美國/加澳比較好

一定要做政府審查

討論，曾考慮，將研究，有可能

但永遠都冇落實果一日

對英國從來都不應有一絲的期望

無可能比哂全香港人 腥港人都百幾萬啦

300萬係指已有bno?定計埋所有BNO資格人士？(包括已有，未續，冇整等等)

中咗強國打香港牌嘅死穴，藍營深藍大量無錢移民果堆，都會為咗居英權變節。

特殊例子可以特別處理
但係有冇同英國有連繫的確需要考慮

BNO撚：無可能，我地個個都為左香港為左手足 忍痛去爭取BC

原來推下會死

應該只比曾經有過bno 同97前香港出世（加老豆老母都係香港出世）咁咪得囉 又公平

靠自己救香港得唔得，自己香港自己救。唔係下下要日落國同美帝岀先救到。咁得行批鬥bno手兄就乜鳩

入咗保守黨

講真佢地真係唔係好care 英文講唔好. 講唔講得好係自己問題. 好多南美人去到英國好多年都唔識講英文

其實就應該限現時持有生效嘅BNO過去
至於九七後或者九七前拎唔到
可以做一個審查都可以比佢哋過去但前提要喺香港出世
至於如果係大陸出世但九七後嚟到香港嘅而又俾人拉過嘅可以憑相關嘅資料獨立辦理獨立審查
97前拎唔到嘅上限為50歲
過咗50歲唔接受
但如果你過咗50歲仲拎住本有效嘅BNO
咁都可以申請

有效嘅意思指BNO仲係有效期內而唔係一本過咗期未續期嘅BNO，用呢一個方式劃線，咁可以少咗好多間諜。

所有申請者必須要交出社交媒體以作審查

佢做到咁樣樣嘅話咁就應該可以解決咗好多問題

入邊個黨，定係入晒？

比你bno易d有 working visa都偷笑
呢幾日睇到精神錯亂, 好似已經確定bno有居留權咁
現實少少啦

Luke de Pulford 裴倫德
@lukedepulford 1h

At 24:29 Lord Alton explains why we need an international “insurance policy” providing right of abode to Hong Kongers. Not just UK. This proposal:
a) isn’t arbitrary
b) would apply to those to young to qualify for BNO
c) sends a united international signal to Beijing.

百國聯軍救港人 !!!

雖然Tory係奶共垃圾黎

一個

推下得唔得？屌你

祖國

原來有人click入去睇，以為bno撚係得把口tim

日落廢國

咪挽啦 你有冇諗過有咩地方完全容納到200萬人？？唔會影響到佢哋既生活？？ 如果我屋企人係香港 咁我又想要英國身分證 咁咪去居住直到拎到英國居住證繼續返返嚟香港生活囉…至於黃與不黃 有得必有失 你因為唔想唔黃既入而犧牲左大部分黃入既機會？呢個世界唔通真係樣樣野都完美咩

無美國，手足day1就死晒喇

咁00後同新移民都有義士嘅 最好係資格審查(例如曾被狗咬過,符合嘅多數唔會係藍)

但佢最有影響力
要講最撐港一定係Lib Dem
但如果可以改變Tory形勢會好好多

跟自已政治取向入一個

佢哋咪話propose commonwealth分開承擔囉，加拿大大把位

有冇大想頭啲，呢個一聽都知冇可能啦，BNO都係一半半咋，都唔一定得架

係先好講

Tory黨綱=奶共狗春袋

WWIII味濃

你根本就無click入去睇，屌你老母

國屍d門徒？既然係咁day1手足岀都唔岀，等美國救。咁你屌就唔屌bno撚，係美國綠卡撚

失敗放負撚

講句直d都屌
我覆咪推左

平時無留意
無咩方向
邊個黨比較多留意香港

無錯，樓主分化撚黎

難民既話根本唔淨止限BNO 只要係手足+有被捕紀錄既人先係最迫切，唔係俾你用黎移民架，成班柒頭仲係度討論緊人地既身份背景同年齡。

BNO固然係其中一個考慮因素(有既話話語權更大)，但佢同加拿大一樣，搞refugee都會有政治審查架，要攞proof證明你俾狗咬過架。你估班freerider好似show off visa金卡咁就咁攞本BNO出黎人地就收你啊？完全唔識羞恥架喎，仲話為手足

推tweeter啊老細

屌一聲

班新移民開心到

97前出生香港既人先有就差唔多

你真係好smart

agger
班支那人有咩資格

國屍屙尿係舉起右腳定左腳呀

唔係放負，我係現實，我都係持有人，當然希望有啦，收全香港人太誇張，資源係頂唔順，如果唔係英國為乜脫歐喎

tui

首先呢啲討論係咪排到暑假後先發生

過完721 831 一週年嘅香港人
應該要走嘅都死撚哂....

Rap

入左黨先啦

所以話我地呢黃種人DNA真係on99.
吹吓平權風又要自己內鬥.

就算邊面有居留權都好, 諗吓點幫真香港人好過啦.

搞清楚 到時會去英國嘅 藍多定黃多
藍嘅移到哂民 淨底黃嘅留喺地獄
咁我寧願全世界都無得去

香港鄧寇克，冇BNO都走曬，先呢料

你老母就黃種人
我香港人啊屌你

推twitter pls

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

偽善BNO撚呢？

無可能啦，益埋班新腥港人咩

樓主五毛，拉

天琦依d政治人物直接入任何大使館申請政治庇護
去撚到都得啦

係中共會唔會比出去既問題姐 唔比既話 英國比本bc佢都冇用

我舉例姐 大把呢啲case

講偽善講虛偽你都唔差呀，隔離個post係度屌BNO唔理香港，問問下先知原來你係因為人地有BNO你無先咁講野，做人做到你咁低賤其實你醜唔醜

我估應該都係得個講字，點會無條件
中東移民已經搞到歐洲人好唔滿意
依家又要無條件780萬人有居留權？

到時一定比英國人屌到飛起
麻煩落閘cut咗堆支那移民雙非

見到佢哋好想要bno bc閃閃發光個樣 就好鬼嬲
已經嚟香港呃飲呃食呃公屋呃綜援呃護照

一早就好想睇佢哋仆街睇佢地死

被捕過或者有證據證明抗爭過既走先
千祈咪益果啲藍紅絲新移蝗

岩聽

我唔咁講點引到你講真話

我講左咩真話姐

嘩咁不如咩都唔好試啦係咪？

雖然我唔信英國會接收香港人，但其實好多藍絲有得走，好多可能都會償試為自己買多個保險

Btw入黨未？

堅定流

巴打用心良苦

無錯啊 樓主失敗撚黎

都已經唔係限講bno平權問題啦 佢已經廷伸到國際救援 話明開放到全港人 好明顯係搞緊難民啦 點會淨係俾bno果啲人？用下個腦 持有bno既人未必係手足 但冇bno既人可以係手足 為左避開呢啲灰色地帶 佢咪索性俾全部人囉 bno只係其中一個criteria

成班撚屌仲以為揸住bno好撚勁 仲屌7人地俾支那狗入去 真係當人地個入境係流架喎

真阿
開放埋比班雙非 專才等香港假居民
我情願唔要

入唔入黨都唔關你事啦，我到底講左咩真話姐，願聞其詳，你條垃圾日日係度講呢D咁既野，真心覺得你心理幾扭曲，得閒睇下心理醫生仲好啦

無人關注就肯定流產

齊上齊落唔包走難囉

睇死班偽善撚把口為香港 連可以做嘅嘢都無做

agree，難民申請既話點都係apply係全香港七百幾萬人身上，但如果畀居英權一定係BNO同埋抵步英國申請難民資格既手足最為優先考慮，因為可以話係最易處理個班。

睇#94

Pushhhhhh

入邊個黨好？

又唔係我講，白癡仔。

我真係唔熟問下其他人

97前冇bno唔係香港人咩
97後反共又唔係香港人咩

推推推

講緊7百幾萬人喎

BNO撚話唔係就唔係啦

唔好。
你點知有幾多共諜。

比哂後路削弱抗爭意志。

原來呢個世界咁撚多文盲

終於有人心水清

用BNO黎分無問題，
但係唔建議用出生地或者年齡黎分
如果無BNO嘅人，如果要有被補證明 咁無論邊度出世都要出示同一證明 咁樣會公道d，因為就算係香港出世都有好多間諜

利申 全家得我係香港出世 我阿哥係大陸出世 上過前線 無被補

共諜唔係靠呢啲草根滲透多數內地留學生，公司，商人，學校etc

如果係真堅感動 藍絲老豆冇拎Bno仲要97後唔好Dum底我地呀 唔想做紅衛兵

保守黨，執政黨

資格審查 要審幾百萬人審到幾時 英國佬要用幾多人手先搞得掂

幫手retweet

宜家propose埋Commonwealth同EU

好現實 唔關佢地事就唔理 拜拜你條尾

BNO撚：Sorry, 齊上齊落唔包走難

接受現實
冇BNO 就走唔到

希望平完權之後讀書可以交local學費
本身eu citizen去可以local fee
但係英國籍去完要住三年先得 好唔合理

新疆見

樂觀接受現實會好好多

搵人結婚囉
大把00後任君選擇

好多人都冇BNO嘅
唔洗介懷
繼續做中國人咪係囉

利申 全家冇BNO，疊埋心水做中國人

屌晒你哋老母，又話獨立，又話建國，常撚日講走走走
利申：bno未續

一齊去新疆

齊上齊落，海外建國

痴撚線 SET番個年齡限制先啦屌
成堆藍屍廢老等住污染

要清楚唔係走唔走既問題，如果英國可以有更多BC係香港，代表英國可以有更大既話語權去同中共拎利益

岩岩整左保守黨membership，會寄membership card咁犀利

成日講唔識英文果啲真係多鳩餘
後生仔過到去根本好快講到
年紀大嘅你又唔係搞事嘅根本無人理你
生育下一代嘅就已經係native speaker

洗撚去新彊咩
繼續做中國廣東省香港市人咪係囉
隨時可以返大灣區叫雞咪仲過隱
鬼妹唔啱我口咪，價錢又貴
日落省留番比BNO撚啦

唔望太多啦
你地去英國啦
我就冇得去啦 融入祖國 唯一出路
專心做好自己 學好普通話 簡體字算啦
祖國都有好多機遇

到時我去東莞一晚屌10條大灣女，呢d機會都唔係BNO撚有嘅

咁比晒750萬人BC咪更加大話語權？

所以依家咪吹緊風美國都吹緊

上港獨廢青論壇，已經可以拉去集中營

其實係咪冇bno都可以申請？我見佢冇叫我填係咪英國人

突破盲點

U can try try

入twitter同佢講

其實好多人知唔知如果真係平到權
幫香港人手個條友會多撚佐幾多票
幾十萬票啊 大佬

民選國家 選舉=利率
雖然泛民依家都係

所以自由民主黨喺呢件事好出力

BJ一早係啦，比屎為5G建設，仲危險過比藍絲去英國

BNO大把藍屍，同樣手足入面大把冇BNO.

標準應該係是否認同支那，唔認同先收，認同嘅唔收。用2020年前嘅社交媒體post證明自己唔認同支那嘅立場。有反送中被捕紀錄可以括免。

咁呢個就唔洗講到咁白，大家都明

就係上黎奉勸各位冇BNO廢青 好自為之
冇BNO 融入祖國 唯一出路

無錯

Lib Dem

Well done

Retweet,入黨

如果真係比所有香港人走或者做難民 佢地點確保到唔會有廢老藍絲去佢地到

如果比廢老走晒去其他國家 佢地一定會好似香港咁炒樓 到時對個啲國家黎講唔係仲衰啦 仲未計會有好多共碟乘機入侵

麻煩大家retweet

咁實有限制嘅 開善堂咩

有冇諗過有BNO嗰啲已經全部移民晒

無，蝦蝦

97香港人後代或97香港人子女同配偶我覺得適合有居英權

你老母就死喇

大獲啦我烏干達出世⋯

唔會英國食晒，可以分散去加拿大

會過去嘅咪又係廢老新移民支那種

就係要講到咁白，等大班傻撚認清現實
國際關係 利率大於所有

所謂畫面係比個籍口開到門咁解
BNO平權點解咁重要，因為有票啊傻撚
有票你就影響到大英廢國KEEP住幫香港啦

又黎

可能淨係比左難民權先，會比較make sense

利申
我有bno
不過冇理由唔比居英權比手足

其實真係到時話有BNO 可以入英國移民
到時一班冇BNO既人 /97後 只係會見住一個一個走 而自己走唔到局面

有無邊個黨候選人推介

最應該知嘅就係呢樣嘢
呢班人先最需要英國保護
而唔係一班冇付出過嘅人係度收割手足用鮮血換番黎嘅救贖

我覺得各個國家都應該要爭住招攬香港人移民去佢地國家囉

overall來講 香港人又有錢 又有學識 又有公民質素 其實招攬到嘅話對佢地係百利而無一害

幫手入twitter sell

唔好睇到香港人好好先得
台灣人有部分都dislike 香港人

Lib Dem（最幫HK) / Tory(最大但最奶共）

見到呢排突然多咗咁多BNO平權風聲
我覺得係源自西方唔想見到香港新彊化
佢哋可能真係想盡早救走香港人
因為到真係起集中營先救就太遲喇
佢哋見到国安直接駐港
一定evaluate過港人命運可能會變成點
講真連popo都無人制衡
国安真係當眾強姦Popo都唔敢理亦無人阻到
到時真係皇軍入城

暫時黎講 仍然係中美仍然就香港問題攤牌
所以英國佬用BNO牌拋返你中國轉頭

不過依家西方似乎有意當香港人係猶太人咁處理

其實都好明顯啦
西方唔可能再冒呢個風險

會唔會太過自視過高？

有錢 ？GDP低過唔少發達國家啦，人工都低人一截，稅後我諗都唔會話好過其他先進國家幾多

有學識？好似而家嘅90後00後都係20幾%入大學，低過大部分歐美國家啦 ，仲有大部分香港人係唔會睇書嘅，你去旅行見到人地個睇書文化係好明顯㗎

有公民質素？呢點我認同嘅，相對於大陸同歐美唔少國家，可能係差過日本台灣小小

我真心覺得我哋係遺民
全個中共上上下下十幾億人個個都咁憎恨我哋想我哋死
日日叫留島不留人
我哋真係可能會被佢哋迫害到好似新彊人猶太人咁慘
即使他日民主中國成真
我覺得班小粉紅仍然會毫不猶豫繼續打壓香港人

咁接受死亡算

Pish

不卑不亢評論下港人優劣：

優：
- 國際觀處於中上水平
- 大部份兩文三語OK
- 亞洲地區嚟講價值觀同西方最接近
- 真係好醒目

劣：
- 市儈、功利主義
- 冷淡無情

到真係有機走班撚樣又會諗啲藉口唔比你走

簡單啲講你連放棄支那藉嘅權都冇

加埋劣 自私 見人就用

真，不過有真香港走到都好GE，但去到外國唔好忘記抗爭、同香港人囉

利申: 全家窮撚字都唔識多隻，邊會識申請BNO

早日接受現實

應該多謝每位美國人

True

未必嘅
我覺得佢哋好樂意我哋走
反正大家都咁仇視對方
佢哋又可以完全控制香港
你唔見外交部無吠過近排BNO平權風聲咩
我估最多好似烏干達咁
撚吓你
一日得幾班機
迫你哋慢慢一批批走

300萬人
一日100班機都唔知要撤幾耐

可能到時按資產 專業 學歷 排先後次序走
越冇用越遲走

香港人平均銀行有200萬港紙存款 仲未計樓同埋喺外國嘅存款 咁都唔有錢？

香港人喺70-90年代搵埋好多錢

關於沈教授20點之我見

好似真係全部港人，包括個堆3粒星都冇既？

唔駛分化啦，我有bno，有得去即刻走。但係咪去左英國就等於唔關心香港呢？留係香港硬碰硬又一定有用？係黃既，我諗去左英國都會關心香港，同埋會返黎，長期戰呀

人地唔會查咩

推
入英國政黨個度可唔可以講多d

入左黨先

你講嗰啲係收成期藍絲喎

第十幾個reply有details

存款呢d唔計
搵錢能力係計每月入息
華人儲蓄率世界第一 唔代表華人叻，美國人就係另一個極端 搵好多錢 但係月月清
香港人嘅錢其實係d人死慳死底慳番黎
公屋撚可能都隨時有過百萬資產 你睇班窮酸撚嘅生活 佢慳幾多錢出黎都唔會覺得佢地係有錢人

樓呢d唔好講啦
深圳班土豪咪一樣靠塊地發晒達啦 有幾巴閉，樓市升地價升，呢樣嘢純綷好彩

我呢d窮撚都係番新疆吧

召集BNO撚

同埋中共會唔會俾咁多人走？佢最要面

S

A

入黨！

點樣唔俾法

Retweet

使鬼英國咩，加拿大都收難民，只係差國際承認香港人好似敘利亞人一樣係難民咁解，可以話同bno係無關。

要被捕做證據先走到仲慘，即係唔好彩先有權做難民大佬𠵱家所有香港人都俾人迫害緊呀

宜家就係叫緊commonwealth幫手做呢樣嘢 click入去retweet啦

Lib Dem,但細黨

如果𥘅俾狗咬過咁點proof

要睇傾成點
俾BNO持有人國籍係責任
如果當難民睇又唔同講法
而家應該係英聯邦收，唔會全部英國

分化撚又唔算...有啲反社會人格啫
都幾累事㗎...不過唔會割

你咁講即係將現實當做真理
但事實上又係唔係咁呢？

錢同人工個度，今時今日係香港，有幾多個行業俾人揀？而又有幾多個行業真係揾倒錢？人工又係，揾得少係普遍香港人能力不足，定係因為僱主仆街？而成個制度入面普遍打工仔有冇聲岀？工會幫唔幫倒手爭取更好既工作條件？政府又有冇盡佢地責任去發展更加多元既產業？

第二學識個度，先講入大學率，20%邊個定，話得事既點解唔加高d？有幾多學位資源俾支那畜拎左？其次係入唔倒大學唔代表個人廢，呢個教育系統係唔係真係能夠俾有潛質既人去接受高等教育？定係普遍答題技巧比實際能力高既人入倒？

睇書個度，你一個星期返差唔多6日工，每日10幾個鐘，放左工你仲有心情睇書？另外就係學校有冇由細培養呢個風氣？定係逼人睇考試書？

你講既理實只係結果，事實係港共有系統地去消滅香港人，利用佢地既資源同權力去不斷剝削同打壓香港人，同時創造一個支那人至上既環境，最後咪搞到香港人睇落好似你講咁樣

但其實香港人係好勁，亦都都有潛質同創意、行動力、勤奮，唔好講其他，淨係睇下過去一年發生過既事，我諗唔好話全世界，你係日本揾唔揾倒咁多後生仔會咁樣守護自由同民主？咁樣打國際線？

最後，自己都睇唔起自己，岀到去邊度會有人尊重你

有幾政要 下議院有650個議員，除左第頭一排果堆根本冇人理

支持，不過一定要有套機制filter走d仆街藍屍

代我老母幫推，佢冇連登AC

屌 柒左

我覺得要諗諗全部人都有的
英國就一定唔會接任何一個人過去
你估英國唔知香港新移民多，俾人滲透晒咩
英國會唔會俾個咁好的機會中國滲透自己

新移民就算啦

即係菊梓喬阿嫲？

講左成年

agger
成班友呢幾日係咁幫人哋 set criteria 都已經心諗做乜鳩
而家係人，唔係揀卒呀
一切緊係人道立場行先㗎啦
一時又話Ielts8.0，一時又話住5年
佢老味講下講下，變撚返同而家攞visa入籍無分別啫
不如話埋碌鳩要長過馬撚，個西擺落八達通機會識嘟丫
奇撚怪怪

咁都有得分化
五毛嚟㗎你

聽過倫敦斯坦未

基本上有啲區已經變咗伊斯蘭堡，德里，奈羅畢同京士頓

果千零蚊都唔比 憑咩拎BC

毀約應該直頭要中共撤出香港!

如果真係全部走到，放棄香港塊土地啦
反正香港D土地從來唔屬於我地
去買福克蘭群島好過
香港人錢多

又道德勒索

嘩 樓主好熱血好型仔

佢地表示想走先 之後理撚得你
邊個講呢句既 就係用人饅留佢地係香港

人係自私 好正常

洗撚咁煩咩，83年前出世自動有abode，83年後至97年前香港出世揸BNO可以申請abode，97年後出世嘅子裡就世襲父母居英權，但世襲子女附帶如超過18歲必需要通過7年時間調查是否賣港親共政治成員，類似移民監。

另外，所有申請者都需要強制遵守以下規則，如發現違反當中一條就視作放棄居英權作為punishment。

1）宣誓效忠大英帝國
2）擁有非共產或獨裁政權國家居留權
3）作為英國殖民，必須要有基本英語語文能力和溝通技巧
4）需定期履行社會服務令，為社福作出貢獻，如失業時間『累積』超過三年而沒有履行對等時間社會服務令，殖民強制監禁和罰款以示懲戒，如再犯就視作放棄居英權論。
5）長期病患者、殘障、精神病患者不合乎申請(世襲)資格，但如受到共產或獨裁政權政治逼害可以享有政治庇護
6）承認三權分立，不可以發表發佈任何獨裁或司法必須受制於黨派言論主張。

用BNO黎分無問題，
但係唔建議用出生地或者年齡黎分
如果無BNO嘅人，如果要有被補證明 咁無論邊度出世都要出示同一證明 咁樣會公道d，因為就算係香港出世都有好多間諜

要分出世地，否則個個就為咗居英權先去做烈士，本末倒置。
至於香港出世嘅共匪間諜，附帶6大規則已經圈死佢哋嘅獨裁思想，因為共產(馬克斯)／獨裁思想 同 三權分立 對人性睇法已經有核心上差異。

共產(馬克斯) = 人性本惡
三權分立 = 人性本善

提下大家，馬克斯係猶太人所以未入大學前係基督徒，之後信咗撒旦教先寫成馬克斯主義。

2004年之後，就算係係由BNO 登記(Register) 成為BC, 要搵國會議員、或領事館人員...etc. 宣誓效忠英國、及效忠英國君主。

另外補充一點，英國係國會至上，下議院議員(MPs)係可成為首相(PM)或內閣閣員,
不過係有司法獨立，最高法院不屬於國會 （以前未改革前和上議院有關係，但已改革咗，更佳）。

全體600多名下議院MPs係由600幾個選區以單議席單票制方式直選產生，每名候選人由一人提名、8人和議，非常民主。

講左幾耐。 係咪要等到2047先落實

唔該都要考試先
唔想新移民同藍屍用呢個跳板跟住過去

如果真係吸引到、或者鼓勵到幾十萬人為居英權去做烈士，最後成功推番港共，咁就真係值得做喎。呢班人絕對係自己手足先，點解仲要搞內部分化呢？建議只係比有被補證據或者明顯被迫害嘅人居英權。而家講緊爭取居英權最主要嘅目的唔係想比一個保障比手足咩？唔通一d人保，一d人唔保，咁做真係好咩？

另外，大把BNO持有人係大陸出世（個人黎講識最少8個人係大陸出世有BNO，呢班人總數應該相當多，主要係30歲以上親戚同舊同學），一樣係英國國民（海外），你話香港出世就比居英權，大陸出世就唔比居英權，道理上完全講唔通。 你話個個比，我覺得就無需要，所有人不論邊度出世都要出示被補證明或者醫學受傷證明就最好。如果你話無比人拉過，無被直接逼害證據，咁其實我覺得又唔算真係去到一定要離開香港嘅地步。好多國家都有嚴重人權問題，例如俄羅斯、中國、古巴、北韓、伊朗、越南等，唔通西方國家要接收晒佢地？

至於冇BNO嘅人，英國其實對呢班人冇實質嘅法律責任，始終呢班人唔係自己國家國民，咁就更加唔應該理佢地係邊度出世，香港、大陸、甚至印度出世都好，都應該要平等對待。一係就比晒，一係就全部唔比，一係就全部人當難民咁處理，逐個逐個審批。

當年97前好多人冇申請BNO其實係因為當年完全未興去旅行，過半香港人可能當年都未出過國甚至未坐過飛機（我當年細個讀書，d同學絕大部分都冇坐過飛機，比咁多錢申請BNO黎唔知做乜，係呢幾年先有廉航啫，早10幾年前連畢業旅行都唔係好興）。 申請得BNO嘅可能都算係夾心階層或者以上。而家有班窮撚話自己無BNO，跟住BNO撚就話你死你賤，咁講法完全唔公道。

我97前係香港出世，冇BNO，我阿哥係大陸出世，未夠兩歲黎左香港，冇BNO，我地上過前線，但係係好多人眼中，我地原來係唔需要有backup嘅。最sad唔係冇居英權，其實我無居英權完全冇所謂，最sad係知道原來大家向英國爭取緊嘅嘢係想大部分香港人走，而嗰大部分香港人係從來冇諗過包括我地。

咁算啦，你地走啦，我地掙扎完後就會疊埋心水做做中國人，融入祖國，反正我地都冇其他出路。

追求民主係屬於個人訴求，如果將民主掛鈎在利益(居英權)，就等同舊社會時代教廷宣揚『信主得永生』呢種膚淺口號。

中國人理應自發從心去追隨民主，而唔係用綠卡／居英權作為籌碼然後去抗爭，呢種輸打贏要賭仔心態，充分表現出中國文化劣根性。追隨民主係每個人本份，而唔係枷鎖。

至於你提及分化，係指民主精神分化定因為居英權利益分化？

如果因為無居英權就選擇放棄民主抗爭，你哋同班藍斯奶共人士有乜分別？佢哋核心價值係追求利益，放棄自由人權做奴才就日日有江酥餅食，為活着而生活。

香港充斥著大量奴才，為利益而活，我哋要學會將呢批人要斷舍離，直至佢哋悔改，我們會有無盡時間去處理，因為『天國近了，你們應當悔改！』

再補充多點，巴打對出生地有執著，我絕對理解，但我想指出，革命從來都是不歸路，正如孫大炮當年都係東奔西跑，左閃右避十數載先革命成功，當年佢無英國保護，無國民黨保護，無軍閥保護......

如果因為生命受到威脅就放棄民主，老老實實，2百萬共產黨員比你哋強得多，人哋可以為咗權力利益，命仔都唔要，我哋香港人為咗民主可以攞咩去同佢鬥？居英權只係一個工具等我哋香港人為香港奮鬥，以前殖民年代我哋香港人都係無自由架，我記得係由84年開始，經歷8964後，91年開始先有直選嘅民選議員進入立法局。

題外話：唔知你有無去過突尼西亞，小弟慶幸去過，當年茉莉花黃色革命導致所有外資商人豪閥走晒，全民失業捱窮大家都冇後悔過，畢業大學生個個起碼識2文3語都搵唔到工做，轉去做導遊、侍應、耕田或者街市買菜為生，我問佢哋值唔值得，佢哋答值得，因為信任可以由0開始，佢哋唔介意重頭嚟過，相信政府行民主路線，永來總會成功。

我97前係香港出世，冇BNO，我阿哥係大陸出世，未夠兩歲黎左香港，冇BNO，我地上過前線，但係係好多人眼中，我地原來係唔需要有backup嘅。最sad唔係冇居英權，其實我無居英權完全冇所謂，最sad係知道原來大家向英國爭取緊嘅嘢係想大部分香港人走，而嗰大部分香港人係從來冇諗過包括我地。

我完全唔希罕居英權
有冇居英權唔係重點，最介意係香港人大部分人有，而自己冇
即使自己付出可能多過無數有份收割自己血汗嘅人，而嗰d人有居英權，而自己就冇，最sad係知道原來大家向英國爭取緊嘅嘢係想大部分香港人走，而嗰大部分香港人係從來冇諗過包括我地。
明唔明嗰種感覺？？

避難，咁你共産去唔到ok.好過bno藍去黃留

接受現實啦 人係咁自私 唔怪佢地
但佢地講到自己幾偉大會點幫冇bno既人 就覺得好噁心

人哋有bno而你冇
咁人哋的確有優勢
幫到你就幫 幫唔到你都冇得怪人

啱，有BNO嘅巴打 恭喜你地有權隨時走
所以冇BNO嘅人掙扎完就算啦
我地唯一出路都係融入祖國 做中國人 無第二條路

你腦海都仲係抱住『魚蛋論』。多了解香港歷史，你就明白點解我強調出生地是何其重要，留意下我上面補充嘅一點

『居英權只係一個工具等我哋香港人為香港奮鬥，以前殖民年代我哋香港人都係無自由架，我記得係由84年開始，經歷8964後，91年開始先有直選嘅民選議員進入立法局。』

可能你唔知道當年老一輩為咗民主自由爭取咗多少年，例如司徒華、李鵬飛，我哋香港人捱咗九十幾年，直至91年先有民選。仲有，香港人已經走過3次，第一次係67年，第二次係89年，最近果次就係97年，唔少香港人都好似我咁說服身邊朋友回歸本土繼續打拼。

我眼中居英權唔係作為走難嘅逃生口，相反係西方社會對香港本土出生人嘅肯定。每個人要出生時有得選嗎？很多人都想安於現狀，就這樣平平淡淡過就好了，但有些人卻選擇服務人群，創造非凡。雖已注定，但經修造後，呈現出嶄新的人生。

如果外國真係會出手，真正人道救援嘅有bno咪英國，冇咪其他國家幫

唔緊要，你有一天會明白『雖已注定，但經修造後，呈現出嶄新的人生』

我擁有加拿大居留權，自己亦申請咗菲律賓居留權，加埋BNO，我擁有3種，但我沒諗過離開香港，天降大任于斯人也，鼠輩先會計較活命，配唔上享有民主，就好似地獄鬼國班小紅粉一樣，不勞而獲。